facebook 正一仆街，亂放生藍絲

事源係咁，睇到個咁既post
諗住report 佢，點知......

原來有人report 過，仲要pass 埋，
屌！

仲好意思講非人化係仇恨言論

幾乎嗰個藍絲post都係 試過好多次
算啦 fb一早係紅底

facebook 紅底, 仲要係好撚紅, mark zuckerberg 鍾意奶中共袋底, 奶到老母都係mainland 人

真 repost 無用

*report

屌你老母豬閪柏格奶共狗